現在我以新政府發出聲明 香港將變成疫阜

香港禁止出入境